一過了新年，所有管理員立即回復原狀

而家變到目光呆滯，木口木臉，粒聲唔出，有時仲以為佢哋暈咗。。。

冇錢仲同你賣笑啊？

你每次出入都俾tips佢，咪日日都同你笑囉！

請問這裡有沒有管理員